今次肺癆係為左令人類進化成新人類契機

弱者將會被淘汰死淨嘅就係新人類 淘汰嘅過程好漫長 請耐心等待進化嘅時機